%@Dif:2
Soit un segment $[AB]$. Construis son image dans la rotation de centre $O$, d'angle 50\degres\ dans le sens des aiguilles d'une montre lorsque :
\begin{myenumerate}
  \item $O$ n'appartient pas à $(AB)$;
  \item $O$ est sur $(AB)$ et n'appartient pas à $[AB]$;
  \item $O$ est sur $[AB)$ sans être ni en $A$ ni en $B$;
  \item $O$ est en $A$.
\end{myenumerate}